{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_014615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022072673347/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "[팔초빅데이] 타이 블라우스 - 아이보리"
    },
    "text": "ブランド : 8 seconds メーカー : サムスン物産 ファッション部門 商品番号 : FW22 / 162964EY20 ネックタイ ディテールがポイントのブラウスです。 ナチュラルにドレープされる素材を使用してフォーマルなルックに演出できます。 素材は表地:レーヨン68%、ナイロン32%です。 洗濯方法 : 1. この製品は手洗いとドライクリーニングが可能です。 2. 機械洗濯時、生地が損傷することがあります。 3. 漂白剤を使用したり、水に30分以上浸したりしないでください。 4. ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 5. 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、お早めに洗濯してください。 6. 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがありますので、必ず自然乾燥させてください。 7. 摩擦によりほつれ、毛玉が発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブランド名は何ですか？",
            "answer": "8 seconds"
        },
        {
            "question": "メーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産"
        },
        {
            "question": "商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW22 / 162964EY20"
        },
        {
            "question": "このブラウスの特徴は何ですか？",
            "answer": "ディテールがポイントのブラウスです。"
        },
        {
            "question": "素材は何でできていますか？",
            "answer": "表地: レーヨン68%、ナイロン32%"
        },
        {
            "question": "洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能です。"
        },
        {
            "question": "機械洗濯時に気をつけることはありますか？",
            "answer": "生地が損傷する恐れがあるため、機械洗濯は避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "漂白剤を使用してもいいですか？",
            "answer": "漂白剤の使用はおすすめしません。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニング時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "ボタンとアクセサリーをアルミホイルで保護する必要があります。"
        },
        {
            "question": "水に濡れたり汗をたくさんつけたりした場合、色移りや変色の可能性はありますか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗をたくさんつけると色移りや変色する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "機械乾燥はできますか？",
            "answer": "いいえ、機械乾燥は製品を損傷する恐れがありますので、自然乾燥させることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "摩擦により何が起こる可能性がありますか？",
            "answer": "摩擦によりほつれや毛玉が発生する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 341
    }
}